聽完香港電台報完新聞 單BBQ 100%共產黨自導自演

法輪功天安門自焚案
六四燒解放軍
全部都同出一撤
黨報已經全部衝出黎柒